哈馬斯希望團結巴勒斯坦 阻止美國支持以色列吞併西岸暴行

猶太人偷偷放低負評

返去反港獨啦

你信回教？

團結嘅方式當然係對以色列發射90支火箭炮 （今日），逮捕毆打抗議佢地嘅加沙年輕人同埋記者（幾個月前），發動內戰將巴勒斯坦政府驅逐出加沙（07年）。
巴勒斯坦民族運動最大嘅悲劇就係主導者由世俗左翼社會主義者主導嘅革命變成伊斯蘭神權分子主導嘅恐怖主義聖戰。
哈馬斯想真正團結巴勒斯坦，最好嘅方法就係同PIJ等聖戰組織集體自殺，將加沙控制權還翻比世俗嘅巴勒斯坦政府。

仲搞咁多嘢？
過歐洲慢慢玩啦